鬼妹二選一，點選？

左

右

Princejoyce

投你老豆咩？

but, 睇完又想打丁

咁撚易打j

Why not both?

左邊連個肚臍都完勝右邊

咁撚貪心

fake ball

Sophie

photo more

大家請記住：連登乞衣---EDO脆餅

想買不死鳥風褸，點買先最抵？

乞衣仔你上水未？

以為post下圖就洗到底？

正一垃圾乞衣狗

乞衣仔改名有用咩?

左邊，黑黑地，正